貿易戰中國輸哂wo 想知支那人點睇呢單野

人地只係暫媛加稅 同埋25同30根本冇分別 中國貨d margin 咁低

你就要買人500億美元農產品 trump連任有望 d農夫fat fat la.